香港真係一個好反智地方

成個政府努力將香港打造成聽話型城市

讀書讀d佢哋想你識嘅野
輸入海外醫生意味住唔聽話就釘牌，無人做手術？唔怕，大陸大把人
只要你唔聽話，就剝奪你生活中嘅野

支那係咁 港共跟返佢個套
唔要勁人唔要有獨立思考嘅人 淨係要聽話嘅人